截至早上八點半約128萬名市民預約普及檢測 約142萬人完成採樣！

有walk in

政府真係最鐘意自已打飛機
實數有幾多
有幾多係被要求去驗
政府自已心照

過哂7日先得個一百幾萬就算鳩數啦

派錢登記頭2日都唔止呢個數

尔斷延期，想捽到有二百萬人

NowTV 一日pop up幾次報檢測數
維穩味濃

前日都仲係預約數多過採樣數，今日突然採樣多過預約咁多？呢兩日點會突然咁多walk in？